而家巴西好似少左好多天才球員

最後已經係尼馬了,以前既大,細哨,李華度,阿祖安奴,卡卡,什至次少少既羅賓奴 ,拍圖
冇哂既

環境好左
刻苦既人少左

皇馬咪有三隻巴西幼幼

18，9歲已經去歐洲接受現代戰術訓練
個個變到攻守兼備，唔講求個人表現一打十

係咪冇人踢水樽

同埋球探網絡太發達

Messi十幾件前細細個好快就到巴塞

費明奴一個打十個

馬天尼利屌打啦

荷甲葡超仲多
同買六合彩一樣
100個中1個又賣返幾億

Malcomm 都其實唔曳

尼馬同期 古仔 偉利安 廢?

不如話森巴味既已經無乜幾個

Antony?

有羅馬（垃圾）唔去，一嘢去巴菜又何必呢

天才仲有 但森巴球員無乜了

佢哋以前有幾多真係刻苦，好多都花天洒地
似訓練問題

咁候克咪仲撚衰 咁勁走去奶共 掘金戰士

UP乜野

無刻苦過又點可以去花天酒地

fm妖人

講緊以前巴西d人細個窮
出左名之後名成利就去花天酒地

金章安呢？奧斯卡呢？

咪鳩up
巴西d人咁窮冼拿點玩賽車

尼馬同齡屌打佢地三個夾埋

巴西人都分幾批

卡卡同朗拿度家境都唔同啦

Fred

佢係利物浦 一個人失咗十球黃金機會就有佢份

點解羅賓奴係次少少

除左幼咩都唔係

廢，你上面講左

變晒正規訓練，好難出到球王了

尼馬又真係天才黎
佢d動作真係好柔,帶波帶到好似唔使用力咁
細哨同大哨都做唔到
點解可以步伐soft成咁

天份同佢地訓練嘅方法咪主要影響所謂天才球員嘅出現囉
唔通而家又無哂刻苦嘅人咩，巴西大把窮人

無人話無晒
係少左

一黎佢唔算一線料，根本唔夠班踢豪門
二黎當打份工既話，用有限時間搵最多既錢無可厚非

佢地唔需要去please我地而奮鬥架

vinicius jr

soft到未hi到都跌

尼馬夠晒森巴味啦 用下rainbow咪又係俾人屌

俾錢害

睇好everton
今季終於出到歐洲

Jesus一出道好勁
入幾多波
大哨撐佢撐到話睇佢踢波見到自己
點知世界杯零入球
之後越嚟越廢

佢勁撚過 查奧爾 至少 爆得 抽得 大隻 仲要係好扭 重炮版 查奧爾 少係 歐洲踢 （ 俄超除外）名氣先細

佢點會唔夠班踢豪門 當年車仔offer佢唔去je
當佢波圖個時流？

佢動作快過 後兩個 仲要係高敏捷版

覆返你二 咁一眾去掘金既都推翻 唔洗屌啦
佢點都勁過 奧斯卡 Malcomm 艾沙拉維 一眾掘金戰士
仲要係咁當打 掘足咁撚耐金 浪費自己talent 唔叫無可厚非喎

Rodrygo

咪臭係 根本就唔撚知點撚樣define 你班臭鳩所講既 森巴味

Ganso
當年吹到鳩咁撚大
點知遲遲唔出國
最後踢得幾場西維爾就敗走返巴西

19年美洲盃見到佢係陣中少數有森巴味球員
但可惜離前輩仲係太遠

佢成世人都係d二線聯賽踢

佢未去西迷前 係巴甲好似已經大傷過 收左皮
佢傳統十號位黎 睇佢係山度士夾尼馬 啲波好獨好靚
打西維爾個時都有交靚波 ， 好扭但慢既playmaker
比波好有心思

但人工高呢

唔夠細哨快

細哨仲有動感
相比泥馬好似軟腳蝦

街波

冼拿好似係中產，屋企人好似有農場

似列基美

Martinelli

下下搵尼馬比實冇架喎

細哨肥既時段都佔幾多下

你唔識波架wor

街童現象，細個踢玻璃樽踢到似踢毽，造就左無數怪物級巴西球員誕生

牛尾巴呢d招數，全部細個時練成

淨係踢過二線聯賽 當自己咩料啊
oscar 英超歐聯都有勁過
艾沙拉維 意甲都有好表現過
點解你覺得hulk勁過佢地

好明顯
同中國之前啲運動員一樣

廢到笑

古天奴如果冇去巴狗繼續跟高普會進步好多

係個格衰先屌佢用rainbow姐
有冇見人屌細哨用花式撚人

一個為開心
一個想踩低人

跪係度求你唔好撚都仲用rainbow
人睇唔過眼未屌

Ching識波

唔好話天才球員
連年輕球員打得好D既都少左好多

我覺得係實力平衡左者，就等於以前幾難先有大學生，依家通街都係...

Evander幾勁 踢緊midtjylland
Btw Douglas Costa算唔算

根本屁馬條賤種就mk格, 所以佢比人踢斷腳都唔抵可憐

其實佢都算keep得耐過佢哋兩個

Vinicius廢撚到喊喎，傳波射波都廢撚過阿婆
又無腦，應傳唔傳，唔應傳就傳

現代足球根本容不下森巴足球
教練講求團隊 隊友又好難容許你個人表現
對手更加唔洗講 扭兩扭就燥
尼馬場場都俾人追住黎踢（所以一路都認為佢插水某程度係一種自我保護）
最慘係 啲球迷又屌你扭屎忽花

諗落呢個訓練方法都幾屈
踢玻璃樽太大力/跌落地就會碎 練成後控制力度同癡腳一定屈機

佢係巴甲 不嬲都已經係放大被tackle程度 黎自我保護
佢某程度上係比壓力啲球證 諷刺佢地唔吹

點會容不下
容不下就唔會有人2億買尼馬,又巴賽想買番佢
佢係psg交出84球,64個助攻, 屈機數字
有呢種球員一定搶囉

但佢勁過世三夏生幾個lv

同左膠反trump理由一樣咁on9

羅賓奴其實都係吹大咗
同尼馬真係差好遠

以前覺得森巴足球再加上歐洲踢法會好勁，結果竟然係磨平晒佢哋啲稜角

講真之前都好唔鐘意佢嘅，因為係疤同埋班影帝搞到個格衰咗
但其實睇真啲愈睇佢愈有味道，佢呢啲先係傳統真正嘅森巴足球
咩叫森巴足球呀，就係賞心悅目呀

瀨乜鳩
本身佢場上個格都係衰架啦

球技同品架冇直接關係

踢小型球咁扭屎忽有幾賞心悅目

細哨扭波 尼馬扭波 點解硬係覺得尼馬扭到好奇怪

列斯聯Raphinha幾勁

羅賓奴啲動作同盤扭唔會差得過屁馬
出力幫皇馬踢嗰年勁到顛
去到鏝有心機踢嗰段都仲好勁

細哨去到巴之後明顯有操肌
其實佢好撞得

依家大球會收入多左好多
見到17，8歲有表現就大大份肥約留人
講緊係10萬8萬歐週薪
我係個o靚仔我都不想努力了

森巴味係咪接到直線單刀
向住個龍帶到2046左扭右扭最後射唔出

維尼修斯?

佢個囧樣 感覺好無自信

先唔講就算計盤扭大哨其實都未必輸比尼馬

大哨嘅變速硬爆，人地捉路又捉唔到，追又追唔到，咁就單刀

尼馬果啲差半班至一班

細哨就真係天才，不過巴西仔通病，巔峰兩野就過
計巔峰，佢啲波嘅賞心悅目程度我個人覺得至少歷史頭三

至於有人拎咩金章安古天奴費明奴去講

樓主講嘅例子差不多全部球王級，除咗尼馬叫做有啲機會之外，其他果啲撚有呢個水平咩

起碼有兩個Vinicius

羅賓奴都勁，但尼馬真係全面優勝過佢

Ganso太慢又冇身位，hold唔到波
攻中之後換咗奧斯卡/ 古天樂先有起色

咪臭係，扭波一定係細哨勁少少，過人成功率高好多，尼馬好多時過完人但人地仲可以繼續追佢，細哨過完人對方通常追唔返佢

尼馬勁在相當全面，傳波同走位相當出色

通常係對手鏟佢，尼馬先會用rainbow撚返佢

Vinicius應算係一大例子
天份嚟講佢算頂級
蘇拿利俾晒球權佢就踢得好
一變返拖狗歐洲猜傳踢法就成碌柒咁

絕對係

有尼馬同冇尼馬係兩隊波嚟

而家睇日本青訓妖人仲好J

真係差射門
同埋俾曉士改造咗，唔扭波即刻廢咗

尼馬堅勁，喺而家講求防守既年代都可以喺窄既空間出到花巧扭波技，就算係美斯都未必敢去做，最多都係扣波過人

尼馬係最接近美斯嘅存在

卡卡王唔過屁馬

02 巴西3R真係有今生冇來世嘅組合

日本仔真係要好似韓仔咁操多啲肌，先可以喺歐洲踢得好

美斯高層次啲，唔需要大動作已經做到同樣效果

卡卡癲，但走位傳波盤扭唔夠屁馬
卡卡最煞食係盤球加速同頂級射術

# Name Goals Caps Average
1 Pelé 77 92 0.84
2 Neymar 64 103 0.62
3 Ronaldo 62 98 0.63
4 Romário 55 70 0.79
5 Zico 48 71 0.68

國家隊入球數有無機會超越燈神

Frederico rodrigues

屌
孰因孰果冇人知啦

係屋企練下

依兩件野都叫天才?

我都睇好佢 19年踢美洲國家盃勁到痴晒線

有啦
唔傷+唔去爛玩既話
好似平時都係肯屋企打機養傷多

韋利安同費綿龍個打法其實已經好歐洲化

奧斯卡世青盃神射手

Everton幾好，可以尼馬攻中，佢打左翼鋒

咪玩啦
吹到最大個條都仲係西甲中下游爭緊位

呢代啲妖人喺晒法國同提子

查奧爾咁後生

幾天才都好，去到歐洲都要跟返隊波踢法同戰術，依家好少個人主義

但身重 明顯無瘦猛猛尼馬咁快 動作，quickness

羅賓奴一味扭 埋門 同尼馬差好多皮 速度 位置感都無得比